其實話睇下男仔上唔上進,有冇潛力咪即係睇錢,扮咩吖.....

Sad but true

yes

如果上進嘅話點都會肯揾工
支撐到基本生活平日三餐
冇錢食屎？
唔上進個啲分分鐘連工都唔肯揾
做廢青唔介意幾年都做兼職

哂鳩氣
返全職你班港女咪又嫌搵得少 唔夠上進
跟撚本 你地上進嘅定義 就係錢 講埋啲廢話托咩

富二代就會話識投資 所以唔洗返工

岩呀，不過掉返轉講，啲港女都知道自己冇能力釣到金龜，所以咪想搵個而家上進啲將來接近金龜多啲嘅男朋友囉，我覺得正常姐

識女少？
你認識嘅港女就係代表大多數/全部？
照你咁講
咁有啲男人成日岀軌你班男人又係咪叫你班賤男？
我身邊唔少女性個個都好堅強要求獨立唔靠男人
咁洗乜嫌你哋揾得少

勁憎富二代懶懶閒ok?
當睇到嘅女人係全部
證明你冇得到過好女人正常嘅女人

點解要靠男人其實
我完全諗唔明
一人一份過到生活咪得
點解自己冇咁嘅能力要要求自己男人有咁嘅能力

咁講真，真係有一部分係覺得「有個男人靠真係幸福」嘅